\documentclass{beamer}
\usetheme{Warsaw}
\usecolortheme{spruce}
\usepackage{float}
\usepackage{caption}
\usepackage{wrapfig}

\title{Tytul prezentacji}
\author{Kajtek Lach}

\begin{document}
\titlepage

%slajd 1
\begin{frame}
Slajd 1 zaczyna sie lista.
\begin{itemize}
	\item Punkt pierwszy.
  \pause
  \item \textbf{A takze punkt drugi.}
\end{itemize}

\end{frame}

%slajd 2
\begin{frame}{Tabela}
Tutaj zas znajduje sie tabelka. \\
\begin{tabular}{|l||c||r|}
\hline
Left & Mid & Right \\ \hline \hline
1. & Raz & Dwa \\ \hline
2. & Trzy & Cztery \\ \hline
\end{tabular}

\end{frame}

%slajd 3
\begin{frame}
 Cras sed convallis tortor. Praesent congue imperdiet turpis, id faucibus diam laoreet id. Vestibulum varius nulla quis nisl vulputate dictum. Phasellus at augue eget tortor luctus dictum sed aliquam risus. In ullamcorper luctus libero, eget aliquam ipsum congue eu. Aliquam erat volutpat. Aliquam pulvinar nulla eu blandit feugiat. Vestibulum felis turpis, sagittis ut est sed, vehicula pulvinar enim. Phasellus massa orci, imperdiet eget sem sed, pretium eleifend neque. Sed vel purus non turpis congue eleifend at nec dolor. Integer sit amet arcu eu risus imperdiet venenatis. Integer varius porttitor risus, in lobortis ex fringilla quis. Vestibulum et quam eu mi congue porttitor sit amet vitae tortor. 
\end{frame}

%slajd 4
\begin{frame}
Slajd 4 zaczyna sie lista numerowana.
\begin{enumerate}
	\item Punkt pierwszy.
    \pause
    \item \textbf{A takze punkt drugi.}
\end{enumerate}
\end{frame}

%slajd 5
\begin{frame}
 Donec bibendum efficitur nisi, eu posuere mi aliquet molestie. Cras consequat lacus vitae augue maximus tincidunt. Donec vel nisl quam. Morbi suscipit enim sed dolor consequat aliquet eu eu metus. In ultricies nunc id tincidunt eleifend. Nulla nec dignissim mauris. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Curabitur id est enim. In tristique tortor ante, non aliquam turpis volutpat at. Nam ipsum leo, suscipit et fringilla non, mattis vitae augue. 
\end{frame}

%slajd 6
\begin{frame}
 Praesent egestas, est sit amet volutpat aliquet, nulla magna vehicula orci, ut molestie diam purus ut libero. Fusce eu tempus ligula, vel egestas eros. Sed risus sapien, lacinia eget est non, dignissim interdum nisl. Suspendisse potenti. Nulla ullamcorper facilisis sem, ut luctus quam sollicitudin at. Curabitur mattis pretium arcu. Nulla facilisi. Nunc sapien mi, luctus id purus in, viverra ultrices magna. Curabitur non orci vitae urna elementum varius. Cras feugiat porttitor ipsum, sed molestie dui aliquet et. Phasellus vitae elementum justo, eget tincidunt est. Aenean eu faucibus odio, eget molestie dolor. Aliquam ullamcorper eget enim in imperdiet. Pellentesque eros lacus, venenatis id commodo sed, finibus vel nulla. Nunc lacus tortor, vehicula eget velit sed, vestibulum scelerisque nunc. Nam ante ipsum, tincidunt sit amet rhoncus nec, ullamcorper quis enim. 
\end{frame}

%slajd 7
\begin{frame}
 In hac habitasse platea dictumst. Sed rutrum et justo ullamcorper bibendum. Sed eget feugiat lacus. Vivamus ultrices aliquet venenatis. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec euismod at erat sed ultricies. Proin pulvinar cursus quam, id vulputate felis tristique auctor. Aliquam erat volutpat. Sed quis diam et eros pellentesque maximus nec sed nulla. In et augue eget risus tincidunt condimentum at in orci. Cras porttitor vulputate interdum. In et urna tempor neque aliquet molestie. Nunc ultricies ornare purus, et suscipit mauris. Proin vel lorem varius, interdum elit sit amet, sollicitudin felis. Vestibulum id tristique lorem, vel tincidunt lectus. 
\end{frame}

%slajd 8
\begin{frame}
Slajd 8 rozpoczyna sie lista.
\begin{itemize}
	\item Punkt pierwszy.
    \pause
    \item \textbf{A takze punkt drugi.}
\end{enumerate}
\end{frame}

%slajd 9
\begin{frame}
 Phasellus nec luctus ante. Nunc ultricies sit amet enim vitae rutrum. Maecenas vel luctus odio. Pellentesque faucibus ac est eu venenatis. Fusce eu libero rhoncus, rutrum felis eget, faucibus augue. Vestibulum vel rutrum nibh. Duis quis diam sit amet urna dignissim elementum in et urna. Quisque dolor dolor, congue ut ipsum sit amet, malesuada hendrerit libero. Integer diam urna, sagittis vel volutpat non, placerat vitae magna. Integer sagittis massa eu lacus convallis mollis. 
\end{frame}

%slajd 10
\begin{frame}
 Nunc ac finibus diam. Sed quis euismod est, at semper lorem. Fusce condimentum molestie ipsum quis consequat. Suspendisse a est in metus pretium euismod in sed ante. Aliquam bibendum nunc ipsum, egestas posuere erat fermentum at. Aenean dictum bibendum est, a hendrerit diam ultricies vel. Ut sollicitudin posuere condimentum. Aenean condimentum lorem vitae urna pulvinar, vel facilisis tortor iaculis. 
\end{frame}

%slajd 11
\begin{frame}
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{wiki1}
Wikipedia: \textit{Haugesund Teater}, https://en.wikipedia.org/wiki/Haugesund_Teater 

\bibitem{wiki2}
Wikipedia: \textit{Nudaria idalis}, https://en.wikipedia.org/wiki/Nudaria_idalis

\end{thebibliography}
\end{frame}

\end{document}
